有冇澳豬請入

傾下計

點為之澳豬?

連登都係咁叫，唔佢咁叫被人批鬥

澳門毒撚傾下計

又冇按到推文

叫得鏡湖應該係澳門人？

想傾咩？